想知你條友有冇暪住你去做雞？以下方法可以知道佢去過邊（IOS only)

有一年咁多咩

張圖唔加密/PS/打格呢度加密有咩意思

lm

好似冇一年咁多，張圖唔小心出咗。自膠

連搭車經過都有🤔

其實有無咩apps可以大家知大家係邊？
如果另一半會玩失蹤
大家同意下裝落電話咪得囉

IOS本身有個find my friends. 冇乜認真用過，應該要對方同意先可以知道位置。

信得過的話， Facebook whatsapp 都有打卡功能啦

用同一個apple ac可以偷偷地睇

佢鍾意失蹤就唔會裝啦

難聽講句 拍拖拍到咁 咪攞自己辛苦

佢去荃灣去得咁密係咪係返工定係去...

汀蘭居?

曲線自爆？
馬鞍山友，住海盛果邊？ 私樓黎啵
活躍荃灣/元朗、沙田，間唔中入天水圍?
同女朋友去濕地公園玩？

lm等睇變街坊相認post

屌你 個常用位置連我屋企都無
得公司

有用但長期熄GPS

Iphone有個尋找朋友既app只要兩部機都accept就可以睇對話係邊 除非佢唔帶手機出街

google map都有記錄去過邊，不過要逐日睇

有架，分開咗subfolder，全部check下先

荃灣返工？大涌路嗰頭啲工廠大廈？

比你提一提del哂啦

User d bf 又少個方法check

他來了 請閉眼

留個名先學野

一早熄左

好似唔係好準
例如我上星期同男朋友去完大澳行山佢都冇show到
我喺大澳係收到電話嘅, 應該唔係冇網絡所以冇record

要frequent 一次半次唔計

做雞果啲實收到上網

No 上星期翻大陸都有record
一次only

弱智仔你一講就通天啦點撚樣用呀

如果係咁咪要條女frequently去同一個地方做雞先check到

Record到wor, 我前排去過一次南生圍行都有記錄。應該有上網就有record

我係行東澳古道, 東涌入大澳
入到大澳太多人等車出東涌所以我地搭去梅窩搭船
但就冇東涌同大澳嘅record 只係record到梅窩碼頭

想問下入到去常用位置之後點樣開個map 出黎

撳下D日期file就會有

屌 連時間都有記低埋

揾唔到

冇日期file? 你係咪冇開gps呀巴打

禁到去定位服務就唔知點禁常用位置出嚟

d常用位置日本仲多過香港咩意思

rich

拉落下面